{"id":116,"date":"2024-01-11T08:44:33","date_gmt":"2024-01-11T08:44:33","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/site1\/?page_id=116"},"modified":"2024-01-16T09:12:25","modified_gmt":"2024-01-16T09:12:25","slug":"organizingcommittee","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/site1\/organizingcommittee\/","title":{"rendered":"International Organizing Committee"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-1 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"has-system-sans-serif-font-family\" style=\"padding-top:var(--wp--preset--spacing--20);padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--20);font-size:clamp(0.929rem, 0.929rem + ((1vw - 0.2rem) * 0.785), 1.4rem);letter-spacing:0.2px\"><strong>Branislav Dudi\u0107<\/strong>, PhD, associate (Slovakia)<br><strong>Jelena Premovi\u0107<\/strong>, PhD, senior scientific associate (Serbia)<br><strong>Aleksandar A\u0161onja<\/strong>, PhD, full professor (Serbia)<br><strong>Tibor Fazeka\u0161<\/strong>, PhD, assistant professor (Hungary)<br><strong>Leila Gholami<\/strong>, PhD, associate professor (Iran)<br><strong>Sabri El Mouatassime<\/strong>, PhD, assistant Professor (Morocco)<br><strong>Velibor Spalevi\u0107<\/strong>, PhD, associate professor (Montenegro)<br><strong>Goran \u0160katari\u0107<\/strong>, PhD, associate professor (Montenegro)<br><strong>Sanja \u0160kori\u0107<\/strong>, PhD, associate professor (Serbia)<br><strong>Nenad Bingulac<\/strong>, PhD, assistant professor (Serbia)<br><strong>Dejan Logaru\u0161i\u0107<\/strong>, PhD, assistant professor (Serbia)<br><strong>Dalibor Krstini\u0107<\/strong>, PhD, assistant professor (Serbia)<br><strong>Violeta Mili\u0107evi\u0107<\/strong>, PhD, professor (Srbija)<br><strong>Marko Ga\u0161i\u0107<\/strong>, PhD, professor (Serbia)<br><strong>Goran Peri\u0107<\/strong>, PhD, professor (Serbia)<br><strong>Dejan Zejak <\/strong>(Montenegro)<br><strong>Tamara \u041arsti\u0107<\/strong> (Serbia)<\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Branislav Dudi\u0107, PhD, associate (Slovakia)Jelena Premovi\u0107, PhD, senior scientific associate (Serbia)Aleksandar A\u0161onja, PhD, full professor (Serbia)Tibor Fazeka\u0161, PhD, assistant professor (Hungary)Leila Gholami, PhD, associate professor (Iran)Sabri El Mouatassime, PhD, assistant Professor (Morocco)Velibor Spalevi\u0107, PhD, associate professor (Montenegro)Goran \u0160katari\u0107, PhD, associate professor (Montenegro)Sanja \u0160kori\u0107, PhD, associate professor (Serbia)Nenad Bingulac, PhD, assistant professor (Serbia)Dejan Logaru\u0161i\u0107, PhD, assistant [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/116"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=116"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/localhost\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/116\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":358,"href":"http:\/\/localhost\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/116\/revisions\/358"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=116"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}